連登仔返工日日如是好悶，唔考試周身痕

考試考上癮

考試考上癮既樓主下年報唔報dse過下癮？

我考親公開試就嘔

他工作不忘考試，正修讀公開大學冷門數學學士學位。「我試過自修數學，但齋讀 冇 試考，硬係爭 咁 ，唔考核一下自己學 乜 ，好似無學過 咁 。

「我公開試成績中規中矩過得去，但係總算嚐過考試『甜頭』，返工日日如是好悶，但每次到試場，都好似在舞台表演 咁 ，可以肯定番自己的能力。」

點解你要咁屈我

無仇報的

我有份工每半年考一次試仲走去讀第二個deg 算唔算考試上癮？

你為什麼要讀2nd degree?

覺得好過終日打fifa

咁你都唔係為咗考試先讀